成個政府都喺度割蓆 但我地唔會

睇住對面陣營不斷割蓆、撕裂 ，有時真係忍唔住笑